東京食屎狗 RE: 110話

中文

英文

亞門巴打召喚

亞門

今集兩個白髮都好好笑

笑左,傻仔江爆氣換左D乜野返黎

越黎越鐘意瀧澤, 佢d反應行為動作都好過癮

小黑好爛口, 成日都老母前老母後

痴左線應該會勁啲(好似係)

白髮會暫時加強力量
然後會比人打到柒

亞門個培植膠囊又係叫re

屌

仲要用勁多rc抑制劑

無人講唄第一次出赫子

而家d赫子都唔會分四種咁
就咁幾條勾就算

西瓜應該忘記哂啲設定

神父應該係尾赫

有一格神父嘅赫子好似近戰型羽赫

早排先提過雛實有兩種

赫者已經打破晒啦

瀧澤赫者mode似店長 面具都差唔多
亞門就變到成隻獨眼梟咁

今話少好多討論

睇完屌一聲就算

點解
亞門出翻嚟
又有re二字係度

真係冇人理